【7婆趁亂打劫】21/6人工島 26/6國歌法

21/6 人工島研究撥款-財委會
26/6 早前放風上會準備，3/7恢復二讀

呢場仗起碼要打多兩個星期！拉林晒佢！

推

Push

死八婆 有冇咁撚煩呀

真係煩撚到仆街，大眾反果堆專拎出黎

一定要堅持對抗

想問要點對抗？

逢開會就上！

推佢老味

佢準備搵建制攬住一齊死

毒撚到仆街，呢樣唔推得就推第二樣

趁人留意緊反送中就偷偷推埋其他惡法

國家任務

呢啲法案阻到固然好
但更需要俾中央睇到林鄭已經冇曬政治力量推任何政策

起左個人工島。以後d 蝗落黎 一車車咁過去啦

唔好再黎上水旺角，，，淨係比佢地係人工島到行